<resources>
    <string name="app_name">Рандеву</string>
    <string name="til_contact">Можете указать любою дополнительную информацию для связи с Вами</string>
    <string name="til_comment">Если желаете, то напишите здесь дополниельную информацию, например, пожелание к формату встречи.</string>
    <string name="til_password">Не менее 8-ми символов без пробелов, обязательны: буква, цифра, заглавная буква</string>
    <string name="page_title">Встречи</string>
    <string name="favorite">Избранное</string>
    <string name="request">Запрос</string>

    <string name="content_description_favorite">Избранное</string>
    <string name="content_description_request">Запрос</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="content_description_search">Поиск</string>
    <string name="more">Еще</string>
    <string name="content_description_more">Еще</string>


    <string-array name="gender">
        <item>Девушка</item>
        <item>Мужчина</item>
    </string-array>
    <string-array name="city">
        <item>Саров</item>
        <item>Арзамас</item>
        <item>Дивеево</item>
    </string-array>

    <!--Для статуса положения шторки справа-->
    <string name="drawerLayoutOpen"></string>
    <string name="drawerLayoutClose"></string>


    <string name="regulations"> <!--Правила приложения-->
        ПРАВИЛА НАСТОЯЩЕГО ПРИЛОЖЕНИЯ:\n
        1. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, содержащие или продвигающие материалы
        сексуального характера, например порнографию и любой контент или услуги, предназначенные для
        сексуального удовлетворения;\n
        2. Запрещена непристойная лексика;\n
        3. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, пропагандирующие насилие или
        разжигающие ненависть к каким-либо лицам и социальным группам на почве расовой, этнической
        или национальной принадлежности, вероисповедания, пола, возраста, инвалидности, статуса ветерана,
        сексуальной ориентации, гендерной идентичности и других признаков, которые могут быть причиной
        систематической дискриминации или маргинализации;\n
        4. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, которые изображают опасные действия
        или неоправданное насилие, а также способствуют им;\n
        5. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, связанные с терроризмом, например
        пропагандирующий террористическую деятельность, призывающий к насилию и прославляющий теракты;\n
        6. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, спекулирующие на трагических событиях
        (природных катаклизмах, случаях проявления жестокости, конфликтах, смерти, кризисах в области
        здравоохранения и т. д.) или выражающие крайнее пренебрежение ими;\n
        7. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, содержащие угрозы, издевательства
        и домогательства, а также способствующие совершению таких действий;\n
        8. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, с помощью которых можно приобрести
        взрывчатые вещества, огнестрельное оружие, патроны, а также некоторые детали для огнестрельного
        оружия. Запрещены детали и приспособления, которые позволяют имитировать автоматический огонь
        или предназначены для переделки оружия в автоматическое, в том числе подвижные ложи,
        автоматические спусковые устройства, наборы для переоборудования оружия, а также магазины и ленты,
        содержащие более 30 патронов. Так же запрещены инструкции по производству взрывчатых веществ,
        огнестрельного и другого оружия, патронов, а также запрещенных деталей для огнестрельного оружия.
        Это относится в том числе к инструкциям по имитации автоматического огня или переделке
        огнестрельного оружия в автоматическое;\n
        9. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, с помощью которых можно приобрести
        марихуану или продукты с ней (независимо от того, насколько такие покупки законны);\n
        10. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, с помощью которых можно приобрести
        табак (в том числе электронные сигареты и вейпы), а также приложения, поощряющие незаконное или недопустимое
        потребление алкоголя и табака;\n
        11. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы, которые способствуют совершению
        незаконных действий или поощряют их;\n
        12. Запрещено публиковать контент, информацию и материалы для рекламирования или продажи
        запрещенных веществ, даже если они заявлены как законные.

    </string> <!--Правила приложения-->

</resources>